被愛包圍。。。

想做個B

你會唔會咁樣攬實我

好幸福

我要做

你守下婦道

睇圖都想打乞嗤

拉

點解

因為你唔鍾意我
我嬲咗你

我中意 帽嬲me

以為係精液草泥馬

大哥哥?

你鍾意@施施擒擒

估我唔到呢

我同佢有性冇愛

我同你有愛無性

你居然咁樣定義我哋兩個之間嘅關係

正常貴婦狗

好大隻

羊羊

只係香港人鍾意迷你、玩具貴婦狗

好想攬